[iq 題]牡蠣入面有那一位歌手？

沙？

中